有冇絲打會中意樣衰高髮線哨牙扁面太極下垂眼豬膽鼻厚唇大波肥仔？？？

冇咩

屌你老母

檬help推post plz

sor係濛

又話絲打唔睇樣既

對li登好失望

正常人都唔會pm你

因為未有pm功能！

PMED

仲有大鼻寒

玩菊花ok ?

絲打呀我要

hi

羊咩日日叫春，不了

...

相都冇張問黎把撚呀

想像下啦形容得咁仔細

個post有鏡

如果有錢既話應該都會有人pm你既